回顧10周年韓劇 捧紅男女神

《花樣男子》、《原來是美男》、《燦爛的遺產》……這些曾經代表不少韓飯、劇迷青春的一代偶像劇，捧紅過無數男神女星，包括李敏鎬、具惠善、李昇基、朴信惠、張根碩……而這些劇集的共通點，是它們不經不覺已經播出10周年了！來一起回顧一下你看過哪齣？

《花樣男子》
播出日期：2009年1月5日－2009年3月31日
演出陣容：李敏鎬、具惠善、金賢重、金汎、金俊、金素恩
《花樣男子》改篇自日本漫畫，講述平凡少女入讀貴族學校，遇到「F4」後所發生的故事，是繼《流星花園》和日版同名劇集後再度拍的韓劇，關注度同樣極高，李敏鎬發展成韓流巨星，《花樣男子》絕對功不可沒！

《原來是美男》
播出日期：2009年10月7日－2009年11月26日
演出陣容：朴信惠、張根碩、李洪基、鄭容和
《原來是美男》當年由名編劇洪氏姊妹打造，講述希望成為神職人員的女主角突然被拉進偶像男團做哥哥替身的故事，除了一對男女主角，當時還是新人的鄭容和因劇中「虐心男二」的角色躍起，成為了不少粉絲心目中的男主角！